1475日清食品大家點睇？

而家6.7都有啲貴，當佢第二隻維他奶有冇得諗

掂呀，股災支爆概念股

炒咗幾轉先來問點睇

好地地自己賺味算，係都要開post....
上連登 見左光就要走

呢隻都唔係第一日講
只係而家先入遲唔遲d

唔好再推 我想賺下錢

而家入應該都可以炒幾轉

係時候散水了

wwiii 概念股

創新高喎，驚買左會跌

貨底4.5賺左幾轉 淨底十手長放留比個孫了
淨係買日清仔仔個商標同公司0負債都好過買市面D大陸股

打仗果陣呢隻就 670蚊咖啦

等爆煲

too high

太貴

諗住留俾個孫，依家唔出街消費梗係返屋企食杯麵啦

日日食 食到肝硬化為止

唔好推啦 見光死啊

炒過龍

Molamola

今日升左好多